---
title: Meeting Pra-Produksi
date: 2012-01-16
categories:
- laporan
- Di Balik Frekuensi
layout: laporancmb
---


![200px-Jan_16_2012_ucuagustin_MeetingTeknisDanTema_ColectingTapesDariTahun2008.jpg](/uploads/200px-Jan_16_2012_ucuagustin_MeetingTeknisDanTema_ColectingTapesDariTahun2008.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Jan_16_2012_ucuagustin_MeetingTeknisDanTema_EksploreStory.jpg](/uploads/200px-Jan_16_2012_ucuagustin_MeetingTeknisDanTema_EksploreStory.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Jan_16_2012_ucuagustin_MeetingTeknisDanTema_TapesDariTahun2008.jpg](/uploads/200px-Jan_16_2012_ucuagustin_MeetingTeknisDanTema_TapesDariTahun2008.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Meeting Pra-Produksi

**Lokasi** : Kalibata 

**Alamat** : Kalibata 

**Jam** : 13.00 - 17.00 WIB 

**Hadir** :
* Ucu Agustin (Sutradra)
* Ursula Tumiwa (Produser)
* Darwin Nugraha (Editor)
* Sidik Hilmawan (Line Produser)

**Ringkasan** 
* Semua tape yang dimiliki oleh Ucu, ternyata lebih dari 52 tape.
* Tapes tersebut berisi: kegiatan wartawan dalam peliputan Soeharto krisis sampai dengan meninggal di RSPP (Rumah sakit Pusat Pertamina) pada Januari 2008 | Tapes rekaman dari TV | Liputan wartawan di Cendana ketika Soeharto meninggal | Siaran televisi tentang kematian Soeharto | Liputan aktivitas personal beberapa wartawan yang waktu itu secara personal Ucu ikuti
* Story development - Pra Produksi
* Meeting teknis untuk capturing tapes: Director/Writer, Produser dan Editor
